筲箕灣有狗車經過 手足小心

如題
係東大街經過
未知走去邊
手足小心

推